有冇人試過係屋企一人邊爐

好想打邊爐但係冇人約

有
之前買馬田牛旨商店

嚟搵小妹呀😚😚

有 好正

露營人士表示
自己一個係屋企又諗唔到食咩就拎D 露營架生出黎，買料打邊爐
細細個既露營用爐、煲，一個人用岩岩好

試過一次要準備同洗野好煩
之後成日想食都會一個人落大快活打

自己打邊爐仲好唔洗食淨咁多嘢
又唔洗就嚟就去

是日晚餐 牛肉火鍋

其實寂寞 就如自己一個吃火鍋

想一人燒肉
但唔知點避油煙

有阿 幾爽

琴日試完嚟

我都有聽過 好似幾好食？

不了

湯底幾好
佢d芝士獅子狗都好食

想BBQ多D 好難一個人係屋企燒炭 陣間D人以為我自殺

避唔到，成個位都係油煙味
D傢俬都吸滿晒味

我之前試過幾次 一個人喺屋企打邊爐
去街市買啲魚 肉 田雞 菇菜

好有feel

好有勇氣

係窗邊開風扇吹？

成日係屋企燒肉，開風扇同開哂啲窗，冇乜油煙。

正唔正

買嘅話要等幾耐先送？

你買塊板燒 燒肉咁可能好啲？

熊寶貝都無用？

用D乜野爐?

田雞

經常
買一pack肉
有時買少少魚/丸
加菜/芋絲/豆腐咁
一個人夠食

好好食架 要試下

好撚正
自己想食乜就煮乜

好似300

好鮮甜

一個人lunch既話會去shabu shabu
夜晚就買料返屋企打

好撚細份

一個人食唔到咁貴

通常係邊買

烏冬飯麵都唔使？

超市或者凍肉舖果啲囉
睇下果日想食乜

唔洗啦
食肉都幾飽
真係唔夠屋企都會有麵/烏冬果啲既

我通常買定3次

有一次想食但屋企無架生 於是企喺廚房邊煮邊食 都差唔多

一人前邊爐，經常食，冚班爛搵水沖洗下，搞撚掂，反正死左都無人為我流淚

係廚房即煮即食

我自己用Gas爐，買咗塊鐵板。

近排發現食物熊貓都有火鍋料買
不過好似唔係好齊
唔知伏唔伏

但係啲肉放唔放到咁耐

好土炮

又唔洗咁灰

好似咁樣最貼近？

可以買一個餐再加其他唔係邊爐野
之後自己落街市執

如果有露台果D 就露台玩LA
冇就應該係廚房拎張摺櫈
盡量唔好係室內玩

我鍾意果日諗起想食乜先落街買

但係佢啲肉同我街市買係咪有唔同

魚與熊掌不能兼得

我啱啱發現佢係即時送貨好似啲嘢食咁
不過都唔係好多嘢 落街買算

我覺得一樣

好想食肥牛呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

應該只係方便懶人唔洗落街慢慢揀

我都好想食呀

都真 仲要係有啲錢嗰啲

之前我見牛涮鍋一人前外賣都幾抵
三四十蚊
當過下口癮都幾好

用板燒我覺得似用煎pan煎咁

之前喺外國一條友住又係無架生
拎張櫈坐喺個爐前面打邊爐

其實幾過癮 你好醒擔張凳 我嗰陣企喺度食扮chill

吸引

都係

自己一個人屋企打邊爐寧願去
食邊爐放題午市都係百幾蚊

自問牛魔王 買cheap牛都百幾銀

啲肉幾正
清 你一個人都食得幾多下

D肉唔貴4-50蚊hkd
食得多 不過果餐d肉冇食曬架

其實好方便
啲嘢就咁擺晒喺廚房唔使拎嚟拎去

成日單人燒牛肉
唔鍾意打邊爐所以冇試過